冷氣窗口機係咪整返都嘥藥費？

如題
部機開咗壓縮機有聲但吹啲風溫度冇變
自己洗又洗過
個冷氣位太濕鳩廢事拆出嚟搞
打咗十幾個電話都話唔整窗口機
唔知係咪覺得俾幾舊水上門檢查十有八九都唔會選擇加錢整
直接買過部包拆包裝係咪仲明智？

係 買過部

我屋企部機整完用完一個夏天又神過，上年話我出錢買過部，屋企老人家話部機未爆炸唔好換，尋日開機部機仲噪過整路啤地，5分鐘頂唔順熄咗

點先令部機爆炸但又唔會燒咗間屋？

食電食到痴線
電費都係番到

反正你俾錢換 到時上到門 佢地都冇野講啦

agger
你俾錢就先斬後奏啦

屋企人成日覺得未壞到用唔到就唔換
之前屋企個馬桶又係有問題成日沖唔到水
又話唔好整
我話我俾錢又話唔好
最後先斬後奏 自己出面買咗約埋人上嚟整
佢哋先無聲出

搵鐵釘鑿穿呢個位就得

雪種？btw點一條友拆部機落黎？